[求救]有無耳筒巴知呢隻耳筒係咩牌子/型號

同值唔值錢

諗起非晒命

westone um1
唔值錢

偷人嘢定執到上嚟問價？

值唔值錢？
比返個耳機人地啦

執到 有巴打跌左可以問我拎返

執返黎

westone， 型號就唔知。。。
睇個人口味/其他配套， 唔一定貴就好，試聽過就知

岩咪買番隻玩，唔一定要westone

值錢又點？賣左佢？
唔值錢呢？掉左佢？
你覺得失主有上連登而又睇到呢個post機會有幾大